連登係咪冇哂煩膠假膠真心膠

以前高登有膠人榜
連登冇?

無 少少曲都睇唔撚明
要好認真上連登

冇lu
正經討論

老衲認同

你當波台班友死？

個個post都正經討論好悶

而家連登冇人再用 "直必腸""是咁的"

真 成日唔認真討論就俾人起底話鬼ac

早幾日有個誠哥搭飛機買物資
有人講笑話佢搭廉航
成班起哂鋼講左兩頁話係私人飛機..話誠哥搭廉航係咪on9...
完全唔想再追post